綠色和平(Greenpeace)全球火災儀表盤(Global Fire Dashboard)的數據顯示，今年9月以來，巴西幾乎每天的熱點數量都是美國的兩倍。該儀表盤利用美國國家航空航天局(NASA)的衛星數據識別火災活動。 巴西、西伯利亞和美國西部的野火有什麼共同之處|莉莉·帕克| 2020年9月17日|Vox 
 無論你的電線是尼龍的還是聚酯的，這兩種塑料一旦足夠熱就會燃燒。 這個必不可少的生存工具可以用10種不同的方式拯救你的生命Tim MacWelch/戶外生活|020年9月15日| 
 如果你無法忍受在大熱天喝一杯滾燙的深烤咖啡，我們可以理解。 |流行科學商業團隊| 2020年9月15日|流行科學 
 Panoply、Incorta和Yellowbrick等眾多熱門初創公司也加入了他們的行列。 來見見雪花，有史以來最熱門的科技公司ipo之一 
 他們的興趣表明，投資者對中國最火熱的房地產市場迅速增加的環境風險越來越緊張。 氣候變化將迫使美國人遷移|作者:Abrahm Lustgarten，攝影:Meridith Kohut 
 同性婚姻是左翼和右翼的熱點之爭。 傑布·布什不為人知的反同性戀婚姻郵件|傑基·庫西尼奇| 2015年1月9日|每日野獸 
 每個人都被困在電梯裡，脾氣有點暴躁。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 就連我上面提到的性感猶太女性也做了一件比華麗更“知性”的事:表演。 為什麼貝絲·邁爾森是第一位也是最後一位猶太美國小姐? Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 有深棕色的肉，有古銅色的肉，有蒼白的白色的肉，還有被烈日曬紅的肉。 有權勢的國會議員寫了關於“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 許多猶太女性被認為是傳統的、主流的辣妹。 為什麼貝絲·邁爾森是第一位也是最後一位猶太美國小姐? Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 在客廳裡，一切都在進行，就像在大熱天裡鄉下的客廳裡一樣。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 “你似乎是這麼想的，”匹克威克先生笑嘻嘻地回答說，店員簡直火冒三丈。 《匹克威克俱樂部的遺書》訴查爾斯·狄更斯(2 / 2) 
 幾乎有一半的人跑去保護他們的警戒馬，急匆匆地帶上武器，向監獄飛奔而去。 紅年|路易斯·特雷西 
 消息傳來，叛軍正在搶劫英軍營房，步兵急忙趕往那裡。 紅年|路易斯·特雷西 
 從北邊的加拿大到南邊的德克薩斯州，熱風吹得大地似乎光禿禿的。 homestead |Oscar Micheaux